有關TG你所需要知道的事

Q：帳號自動銷毀如何運作？

Telegram 不是一個商業組織，我們非常重視硬碟空間。如果您停止使用 Telegram，且至少六個月不登入，您的帳號將被刪除，包括您儲存在 Telegram 雲端中的所有訊息、媒體、聯絡人和其他數據。您可以在”設定”中更改不活動的帳號自動銷毀的確切期限。

此功能於2014年11月19日推出。由於 Telegram 帳號預設的自毀設定為六個月，因此最後活動時間於2014年11月19日前的帳號將於2015年5月19日自動銷毀。

請廣傳

推

有link係立即刪

直表del嘅link

推哩段

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

幫推

可以改成一個月就del
入privacy>if away for就改得